巴塞下季係咪玩完？

清走8個人套現一億
包括d Suarez, a gomes
另有6000萬轉會費
但係用一億買基沙文
就算美斯墮後打小白個位分波
前鋒已經有古天奴、蘇狗、丹比利三箭頭
而家加個基沙文，真係件好on9既事
即係要丹比利打後備，一億買件後備
最慘既係本身中場線弱到癲，走左小白再清走幾個中場
得返6000萬，我睇巴塞買到咩中場返黎
下年美斯歐聯又食薯片

中場應該係影帝,拉傑迪同美斯掛,但實際打出黎係點真係好難講

巴塞買人肯定係買其他球會必然正選/主力
見巴塞，一定開天殺價 點執到平野

美斯應該係cam 防守好廢，又唔勤力防
而家個中場線，頂級球隊黎講真係廢

古仔打小白個位

一言驚醒洛克人
但係中場防守力仲係弱左少少

乜鳩姐
今年係利都係咁啦
買黎就係為左頂小白

走小白真係玩完
亞球王終於見真章露底

下季一定有排笑

好撚戇鳩 幾年前皇馬棄青訓買球星已經證明左唔work
而家皇馬唔再盲買球星
到巴塞班高層行返呢條舊路 好撚弱智

攻力會慢慢upgrade
靠美斯撐多一兩季
基沙文 古天奴 丹比利進步 美斯退步 so9唔好回塘回咁勁
夾到既話最後應該攻力好強
但係一樣係防守差，中場線真心不了

咪同今季差唔多 今季巴其實好多鳩屎波
睇落其實下體會仲勁

泰b

你老母你講野好撚弱智 咩一言驚醒 屌你老母弱智原來

唔係話中場 買巴甲Arthur咩

425咪認屎認屁

回錯囉sor9

疤塞近年風光時期除咗msn時期
都係靠中場質素壓過對手

今年係達史特根 同 亞球王 同對手own goal
仲有我皇開季脫腳先夠贏聯賽

你睇吓打歐聯作客 對轟 同羅馬踢得幾差
輸返0-3 出局就唔在講

而家堆大個頭但中場無改進
我夠膽講下季一定 雞胸

lm binc

曼狗唔好搞事

買基沙文真係唔知做乜9
買個大黑腸中場好過，而加達仔成日比人射龜咁射

原因係美斯已經最後幾年，要谷盡依幾年衝埋佢先再重整

死鈀狗再嘈買埋你包皮

買隻翼好過啦，而家美斯都退落黎打中間
古天奴又唔係純快翼，佢自己打打下翼都會走番黎中間拎波

叫班名宿出黎幫下手講兩句
1億可以當2億洗啦

買帶領尼日利亞收美斯皮既義禾b未完美解決

夠鐘食藥

基沙文overrated

真 新世一

第一次見agger路講人話

漏左paulinho?

呀保後備料啦，得一招後上

打強隊用佢好過晒其他中場啦
樓主講個D 一個有硬度既都冇
佢既體能先係巴塞最需要既野

不斷口術拼圖, 愛回家, 肯定講到價

個個好似利咁on9腿張開咩

死左最多口果件啦, 睇下幾時死多幾件

咁要問法比同阿仙奴了

你地睇少左羅拔圖打中場？
一直都覺得佢踢中場比RB 更強
跑動範圍大 傳波護球能力強
佢打番中場 施美度踢RB

走左沙維就無再拎過歐聯
走埋小白......

蘇狗
古天 基沙 丹比
布斯 美斯
艾巴 碧基 迪迪 蘿白
屎

完美

唔好打咁多機啦

食完飯先

咪屈 我地巴塞係靠阿球王拎冠既

美斯踢防中

而家買左基沙文喇咩？

要買個合用既中場係有難度，比我會推返Roberto上去，RB睇睇點搞。

我覺得買電話老係唔想佢去皇馬多過真正需要。

so9 32啦下年

完美地俾人中出

我知，但覺得佢唔多穩陣。

免簽韋舒亞啦

古天奴 基沙文 美斯
三個人做同一樣嘅野 有幾完美

有違約金有得佢唔賣咩

我獌手足高有就有啦
只要唔係去獌就可以唔賣

係，再唔掂咪笠波衫囉，倒貼加盟都得

簽左基沙文啦咩 ?

未
同經理人傾緊
傾掂就買斷佢

我就覺得基沙文揀去疤都唔會去獌
佢既意願係去強隊打進攻足球
斷估都無獌份啦
疤出價買斷就去硬嫁喇
你少擔心啦

我唔係疤
但好想知如果基沙文真係去左疤你會點
世界盃前有決定

佢會叫春
我睇好基沙文去疤
起碼係進攻足球先

疤同獌
傻既都識揀啦

買普巴啦

辣殺獌連西咸都贏唔到

係中超入貨咪得

再者 基沙文見到獌有兩件球霸
黎到仲踢得開唔開心呀
普巴 山狗兩個已經爭波踢
去夾美欺起碼人地會助攻自己

幾時有d頂級派牌中場

最大獲係引以為傲既青訓冇個上到位

我巴話買邊個就買邊個 買撚埋你老母都得呀

佢講到明想捧聯賽同歐聯
你覺得佢仲會留隊咩
緊係去搵足球上帝啦

買馬體會成條防線返黎

坐後備席食住樂士睇波好過落去散步啦

成班疤又話美斯唔靠隊友，但又想不停買天價球員「幫」佢

Btw 巴塞清後備 但佢d人成日傷
無曬深度真係收得皮
當自己踢fifa咩 求其搵個唔岩位頂硬上都贏到

團隊運動唔靠隊友
但唔可以否認佢真係好勁同埋今季撐左半邊天既

係買返黎等美斯幫佢 你咪亂up24

其實呢度有幾多人留意開球員
巴佢地簽左arthur番黎 呢條友係巴甲勁到仆街

識波 冇咗xavi我一早講咗大影響
佢既控制節奏 放既傳送 根本就係巴塞攻勢既開端
巴塞根本傻撚咗 買人買頭唔買中場 呀唔係 唔買中場 係中場買咗冇乜用

買番泰亞高 好過啦

講真 買連加特 佢比摩佬改到打10號位 可攻中

廢就廢啦 脫腳

成個陣容得龍最穩定 其他

上年未開季時：

連登仔：今次聯賽實皇馬拎啦，尼馬走埋 依加仲要比成億買件力加同去淘寶買貨，笑唔笑死人

季中(不敗中）：

連登仔：保球王 仲係不敗，美斯真係勁 ....

季尾（已拎冠）：

連登仔：重複上年未開季時既post 改下喲球員未又當新post

又變番msn打哂

好似話取消單刁喎

N係for nigger?

dembele 好後生, underrated, 尼馬初到都唔勁, dembele 唔傷就得
古代白
基長遠代SO9

買基，因為SO9跌watt而且無替補

美斯就算老都一定踢fw

stegan, utt, semedo, coutinho, dembele 年輕，有排玩

不過 dso, gomes 真係麻麻

any source?

保連奴勁，係正選料，不過華維迪太保守

點都要美斯做核心，咁中場未必要買多個小白沙維之類，基本功好既工兵做防轉駁腳

準備睇 愛回家 同 拼圖

聯賽不敗都比你講到靠人脫腳先夠贏

西超盃比皇馬雙殺先講完巴塞沒落，最後咪又一樣拎雙冠

古打中 其實有問題

係利時打得最好係左翼位

中間MESSI 打晒，古同小白一樣都係偏左

平心而論

1. 巴塞上半季有運
2. 西甲部份球證係有偏幫巴塞
3. 現在皇馬係勁過巴塞，因為巴塞既戰術太難踢，要勁人態佳先踢到

去巴塞b隊掃埋沙拉咪得lor

古可以頂小白個位??
唔好玩啦
其實仲有件alcacer唔差

一億買連加特好過基士文啦，溫布萊之子點都勁過個抄英超水貨既名既人啦

收皮啦鏝狗

okay la

paco 作為後備料都有啲勉強

佢有射手觸覺，但無身型，無組織

基士文雖然overrated，但優點係，佢已經在西甲證明自己。

睇助攻，帶波過人次數就知邊個靠邊個啦

俾爺爺當狗咁撚過既球員

垃圾名

留名睇出口術

Thiago回家咪搞掂，唔洗買基沙文啦
Coutinho又可以打中場，仲有Rakitic Paulin輪換

右閘用Semedo，推埋Roberto上去都仲得

回唔到 公開屌7小花

講得好

買基奧特頂so9 其實係最好
佢可以幫小花開路

假嘢都信 鬼有人屌美斯咩

買個阿叔咁不如買min奴 又搶得又波底又好

我老婆
你就垃圾名啦黃大仙

明奴射術太差

巴塞要一個真9，已經有MESSI做假9

痴線 明奴射門欲唔高啫 射術唔算差啦
左右腳都腳腳七注

講射門, so9 >>> Griezmann > 明奴

入球量，明奴更加乏善可陳

thiago歐聯廢撚到
老實講佢比盡一線中

就黎不敗封王比你地講到一文不值

淨係今季都入咗27球 今季佢對利記嘅重要性，唔會少過哥帥時期嘅影帝 雖然唔同位，但成日覺得佢兩個好似，球風低調、技術深不見底

D疤狗之前仲叫華維迪躝

下季巴塞完唔完就唔明朗 但古天奴一定唔會係小白個位

而力架 係右邊真係輪換用

巴塞買基沙文就有前無後了

今季蘇狗認真回曬塘 浪費多過射入

淨係今季都入咗27球

佢既入球量咁多年一直都唔多，係今年特別多

佢其實唔差，不過換人方面真係要改善。

有話賣D Suarez咩

咁講沙拿都係啦

其實重係幾勁

無，但有價，覺得可以賣，好似無咩potential

av 應該走

on9
打假9要人年年入咁多？
今年有27已經係超水準
仲未計佢其他表現
不嬲佢既主要工作都唔係入波

佢話淨係今季都入咗27球，講到之前一直入好多波咁

賣走小花最好
冇左佢成隊應該會仲順

我咪話巴塞已有MESSI做假9，唔需要明奴

可能

佢有幾場後備上陣踢得幾生喎

季初超級杯輸俾皇馬又話巴塞收皮
點知人地開季順到依家都未輸過
依家轉會窗都未開又問下季係咪玩完
笑撚死

咁我淨係想講今季梗係用「淨係今季」 上面有人講基奧特，基奧特有邊季入到27球先

AV 唔錯，但好似有人要

右邊有 roberto, semedo, dembele，可以賣av

好似話嫌人矮而家想撻咗一開始畀嗰4m訂
唔買就算咁

不過唔知re唔reliable

咁點解超級杯會雙殺？

不嬲巴塞贏唔到歐聯都俾hater話玩完架啦

有無source 証明係假嘢？

有無source 證明係真嘢？

華垃堤有無機

你話 (淨係...都)

例子：
巴塞淨係美斯都夠殺，重有埋SO9, NEYMAR
某人淨係今年都賺左一千萬，重未計之前賺落嗰啲

正常都係咁用

得啦min奴垃圾黎 送都唔撚柒要，滿意未

4m扔落海

古應該係代白
力架係潛質
巴塞今年失球咁少，點樣有前無後

得啦min奴球王黎 MESSI都唔撚柒夠佢勁，滿意未

贏就美欺 輸就隊友

駛5駛咁講野呀

屌你老味你真係搵交嗌
睇返我一開始點解講min奴先啦
我只係話基奧特都得咁不如min奴啦
邊撚度吹到佢好多波入？呢度得你一個get錯咋

乜撚嘢基沙文咁好射術今季咪又係入得27球

dembele 基沙文 messi
古 rakitic
影帝

有咩問題 嫌唔夠防守咪paulinho換拉

巴甲勁唔代表踢歐洲球會會勁

Griezmann 唔夠SO9勁，但咁多年既入球紀錄又真係好過Firmino

Firmino踢假9唔錯，但以前鋒計，射術唔算勁

保連奴係攻

巴塞今年拎雙冠同李城拎英超一樣
唔係競爭對手自爆
今年邊咁快拎到
打中下游都老鼠拉龜
今年冇事咪好彩
下年應該仆街
不過巴塞炒極都唔會好似曼聯/ac/利咁大滑坡 始終果個底厚到仆街 食老本都食到好幾年
加埋聯賽17隊都唔係佢果皮 最多咪係16強出局
最多雞胸 但唔會冇歐聯踢

李城不敗奪冠？

呢家巴塞太多進攻球員
少防守型 特別中場
一打反擊/出巴爾呢d爆速就爆死
當人地打緊逼人釘人再屈速
例如利記
通常比人偷到雞
古仔唔睇好佢做到小白

差唔多啦
大家一樣爆哂冷
季初邊有人expect呢個結果
特別皇馬跌哂watt
飛機盃連護級都踢唔嬴人

防中有影帝
拉仔都已經轉踢防中
保連奴夠對抗性

防守型中場夠，但成隊正選都唔夠快。

唔夠快呢樣真係死症

將巴塞同李城拉埋一齊講 最識波係你

走位慢, 回防慢...

講真堅擔心，而家巴塞進攻唔夠快，中場又冇左小白（冇人防），後防又唔勁，真係唔知要點救先得

老實今季一開季唔知乜杯皇馬炒左巴塞，嗰時皇馬個勢好勁，巴塞又係咁失，點估到今年聯賽係咁

不過對家皇馬遲下都會一樣
但人地有錢點買都得
而且仲要買最好

唔覺得會玩完,最多歐聯一早出局

季初冇咗尼馬,之後入中超球王,連疤迷自己都恥笑,全世界都覺得疤會沒落收皮

到今日又已經2冠,仲要刷緊不敗紀錄,係歐聯8強止步差咗小小

反而我擔心鍠會玩完多啲, 阿朗又老一歳,雖然入球仍然好多,但係今季好多射門都柒到喊,以前唔入都起碼唔會飛去角球旗

後備又差過上季好多,成日玩幼齒但係根本冇一個可以見得人

皇馬舒服波，夠直接，而且有身型

俾人反擊係戰術體系缺點黎
以前咁勁咪又係俾禾仔 廢托爆

而且好多後生

以前攻得入，宜家未必得

如果佢d防守球員快d就無咁易偷雞
睇下mu對利狗
都係速鬥速守死人

摩連奴 防守勁

個場我有睇
真係靠左閘瘋狂緊貼追住黎守先無輸
唔關其他人事

pogba同電話佬fd到仆街

曼狗條防線好後，點同

起碼人地有篇新聞出
你話人假都要有直接/間接

而家thiago有無出嚟辟謠或者ig post 同messi d 相吖

無吖嘛

疤狗都on99

篇野係第篇野直接改左人名咁出架傻鳩
炒夠車未啊

起碼人地都有篇新聞

係咪講緊起碼有篇假新聞 都叫有誠意？

收皮啦傻閪，打fifa打上腦

等美斯退役之後再擔心啦

笠波衫咪得

蝗狗都on99

Thiago睇完連登個改新聞post有冇澄清呀，冇呀嘛
到底蝗狗可以有幾柒，假新聞都要照屈

疤條中場線淨係影帝已經有排笑

咁Thiago要學識上連登睇中文先有得辟謠了

賤種係咁上下

佢冇辟謠，即係單野係真啦

果位ching已經去左見海綿寶寶了,大家請停止抽水

Hi

on99，堂堂不敗之師，雙冠王
氣勢如洪，老虎都打死幾隻
你同我講下季收皮？

上咁耐連登真係少見有人似你戇鳩得咁撚徹底
你翻去同件patpat唔知乜撚做fd就啱哂,物以類聚

打4-2-4

笑到抽筋

拉西瑪亞青訓去哂邊

今季冇咩點輸波都俾人話玩完沒落 雙冠左仲刷緊不敗紀錄好少失波 係班盲反眼中仲唔夠 如果皇馬決賽輸波四大皆空聯賽3弟落後18分距離國王一早出局唔知班盲撐又點兜 真係好on9

賤種質素差唔多啦

有咩點兜姐,咪一個字廢囉,可以點

比人當狗咁撚真係唔知邊個on99

都冇話賣d so 前排華dee先話意識到佢既重要性 基沙文買返黎頂so9 美c下年都32未必場場出/踢曬90分鐘 輸完比羅馬華dee先開始識輪換 人腳多有人腳多既好處姐

笑撚死

你地有古仔夠做啦